其實我想知點解動畫版唔可以繼續出住獵人先？

希索加 VS 團長 有得睇未

領域展開 五條悟贏

等暗黑大陸篇完咗先畫到

算罷啦，貪婪島之後已經完左架喇

出到op咁就咪撚搞

雷歐力同尼特羅個聲優都死埋 仲點整

我去到選舉完搵到老豆先當完
暗黑大陸門口都未去到

搵到佢老豆果度全唔感人, 好似陌生人咁, 我當貪婪島最後留返個白算, 之後果D完全同本身既HXH鳩支孖六, 好似換左作者咁, 懷疑係富奸請槍

其實睇完GI/蟻篇就當完左個感覺會唔會好撚自己呃自己